邊個話和平示威無用？

你睇下班克警，成個月都好大壓力
佢地情緒失控就好睇啦
下星期，香港人，繼續！

認同

係佢哋格硬要令到件事唔和平

管治者睇死大家太愛香港玩唔出咩花樣